駐港解放軍已經出埋軍營

大公文匯全媒體報道：超強颱風「山竹」早前襲港，香港部分地區仍有塌樹未完成清理。民建聯區議員林德成今日（13日）在社交平台貼文表示，解放軍駐港部隊與中資機構企業今日前往西貢郊野公園企嶺下麥理浩徑，清理阻塞路徑的障礙物，鏟走道路沙石、乾樹葉、樹枝，以及將道路上的塌樹搬至道路兩旁，完成十公里路段，方便居民出入。
另有登山愛好者稱，在大欖郊野公園等地亦見到有解放軍駐港部隊官兵協助鋸掉塌樹、清理垃圾，有市民趁官兵集合時與他們合影留念。有網媒引述李姓事主稱，駐港解放軍能自發幫手是好事，「依家周圍有塌樹，執下垃圾，鋸下危險樹係好事！」

咁做符唔符合基本法先

李姓事主我屌你老母！

姓李嗰個仆街死

不如下年先出黎

關佢地撚事？ 有講過可以係軍營以外著制服"執行職務"？